香討班人連打人都話唔犯法

#68

已經畀admin bam咗

樓主知唔知#65乜嚟
好想知

我都唔知

我知 想知再講

連登都有五毛啦
香討有弱智又有乜嘢出奇
都有正常人駁佢㗎喎

乜打人犯法都講得出口 屌你 我好想信佢係假膠 但依個社會真係有咁on9既人

乜殺人犯法嫁 咁都好報

乜強姦犯法嫁 咁都好報